警隊向林鄭月娥施壓 獨立調查委員會或將令全港警署落閘

純粹斷鳩估，今次對警方嚟講係一場預演，其中一個目的係向林鄭月娥施壓，等佢就算想都唔敢成立獨立調查委員會
劉德華套呂樂傳入面有一幕，劉德華令香港大亂以逼使署長收回「除三害」命令。今次都係一樣，警察故意放任黑社會打人令社會大亂從而向高層施壓